陳雲又反擊王進洋喎！！

陳雲：關於輿論回應的對稱問題。General vs specific的問題。

我昨晚在面書批評過一眾黃絲區議員做政府和地產霸權幫兇和打手的事，列舉過好多事例，例如在天橋埋伏拍照捉快車、捉聚賭阿伯、捉下棋阿伯、捉戴錯口罩街坊、驅趕流浪漢及無家者、驅趕星期日的外傭聚會、示威期間協助差佬捉限聚令違反者。

我從無提出個別名字，因為我只知道他們做過什麼，但不知道誰做過什麼。今日朋友回報，說竟然有一個區議員來回應。

那人我不認識的，那人是否招認自己做齊了上述所有幫政府做幫兇的事，而取得了代表性呢？果然是成功爭取、成就獲得啊。
正確的回應，是黃絲區議員成立一個回應陳雲的聯席會議，之後用發言人來回應。起碼是一群人出來回應。

這是智力上關於對稱的問題，是邏輯的智力問題，更是美學的品味問題。

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

即係市民意見同政府咁啱一致嗰陣，議員就唔應該做野？

智力門檻幾多？
睇唔明

有人當街搶嘢/非禮人，我幫手捉人係咪就係幫政府充權

係，無錯。

熱狗政治理念: